終於唔洗同啲撚屌組員一組

終於完 唔洗對住班on9
早做就一定勁咩
遲過佢地做就即刻叫曬春
點都唔會遲交㗎啦 驚乜
有無咁驚

做得ok但最遲做好俾人屌得勁過做得少又垃圾嘅人
交咗仲係鳩咁話我
WFC

最後
我嘅宗旨係點都唔會遲過deadline交